[求救]app store download/update 唔到app

因為電話冇位所以諗住刪左ig重新download過 點知 重新download 唔到 然後有個app要更新先用到 但係又更新唔到 顯示我冇野需要更新 冇app係電話 求救

個ig keep住係到轉圈 完全冇反應

重機 網上見到啲人教既方法都試過但係都冇用
拎去apple佢叫我 格式化部機先得
想問下除左格式化有冇其他方法
唔該哂咁多位巴絲

換左幾個apple ac都係咁

重開

iOS幾？
1. 登出App Store然後重新開機，之後入App Store唔好登入住，Update是但一個App會叫你登入，登入後睇下得唔得
2. 都係唔得係App Store右下Update連㩒10次佢會Refresh再試
3. 用Wi-Fi/其他Sim卡
4. 重置網路設定
5. 等晏少少再試Update多數會成功

唔該哂巴打 應該係10.2

update 10.3.3

佢顯示我冇

Update failed

點Fail？有無圖？會唔會係你部機唔夠位

係咪真係唔夠位？但係我已經download左個update

雖然係Download左update，但係會再unzip個ipsw出黎，自然需要多1-2GB可用
你試下Delete左個10.3.3 update，再試下update App得唔得

留左少少野補充番
第一：見你左上好似改左名係咪有JB？如果係就唔可以經OTA升級
第二：因為iOS 10.3 開始轉用新APFS，如果你堅持想升iOS 10.3.3，我建議你用電腦Backup一次，之前有人升完有機會無左部份資料，同埋升級時間都幾耐下

我係韓國住所以用既台係韓國台
好啦睇黎除左格式化部機同換機都冇其他方法 唔該哂巴打解釋左咁多

除非你真係好想Update IG，我唸真係唔需要咁快Restore部機住，因為10.2或之前成日都好似你呢個情況Update唔到，個圈係度轉轉轉，我建議你睇多幾日睇下咩情況啦

我唔係要update ig阿 係直程download唔到 其他app就update 唔到 之後所有app都download唔到

用韓國apple ac download ig會出呢個

你係咪用左另一個A/C Download IG?試下Delete IG裝多次

本身已經del左

咁唯有你快啲Restore部機10.3.3快靚正